自發維修行人路呀！！！

大家都個磚頭好緊要，而政府依家係唔會維修行人路，或者會用石矢鋪番佢，所以之後唔會再有咁多磚。
當區手足要自發義工幫手磚番好佢。街坊裝就得，求其砌番似樣就可以，一黎可以增加民心，二黎可以等手足下次再用。大家一定要做，比佢夾走晒就無嫁啦！

環保

各區可唔可以維修下，唔係之後無磚嫁啦